奇妙電視5月14日晚上8點啟播

節目表都出埋

最有睇頭一定係十一點半最前線

Btw....有冇人屋企係收到奇妙電視

雖則佢個台d 野都好atv feel 老老土土咁
不過幾欣賞佢地買左幾多日本野播
同埋睇佢節目表朝早到中午5點都係播財經 睇黎佢真係落好重係財經新聞

星期一至五新聞最前線係11點 等睇TVB晚間新聞又轉時間

放長雙眼睇下tvb 同now tv個垃圾新聞廠景幾時會換

好多財經新聞

日本3000yen有興趣

屌佢老母now新聞到依加仲係標清
成日睇ViuTV新聞 啲畫質

係喎
估唔到佢咁夠膽挑戰TVB播新聞時間
不過奇妙主打之一 一定係有線新聞啦

唔明白換高清拍新聞有咩難處 過左成年 比人屌足成年都唔肯轉高清

前排我send email去ViuTV
建議佢盡快升哂now製作嘅標清節目做高清
（新聞/杏林作線/大嗚大放）
佢叫我直接搵now
我之前send email去now話叫佢升高清
之後話我唔係nowtv 客戶
咁可以點

Btw..暫時唯一高清新聞節目係經緯線 幾好睇

有冇巴打屋企係收到奇妙電視

你去搵個有nowtv 既朋友 借佢email 講囉

建議出《奇妙大中國》（《中國組新聞》）

我想睇樓盤傳真，宜家冇左

全部都舊野 得新聞係新

點樣先收到奇妙電視？

已經追到台

電視會提你發現有新頻道

帶阿媽去旅行2017 寵物狗救星都係重播

除左杜汶澤果套真係無乜邊套想睇

原來之前個套係帶阿B去旅行

我想知奇妙電視係獨立一間公司定係有線持有？
如果有線持有咪即係亞視2.0？

只係對新聞有興趣

冇黎新意

巴打電視用公共天線定有線網絡？